屌，班連登仔真係好撚低質

以前係高登被人起得底都係做左d衰格/撩事鬧非野先會比人起底
依家班on9仔係又起唔係又起，俄妹個post即刻有d傻鳩叻唔切mon撚住個follower，喂大佬啊人地都係想睇J圖啫又踩到你條尾？仲有人話follow就係狗公真係笑撚左，班友有去inbox溝條俄妹？照佢個logic凡係ig有follow女嘅都係狗公？

連尼住我屌你老母臭閪，放埋d on9小學雞入來

利申: 我不是受害者

果班判官真係好撚煩

不嬲po相，ig之後多一班followers是常識吧。

班小學雞就好似如獲至寶貼曬人地出黎

問題係followe又無得罪你，起乜鳩底，係咪以為好叻叻

係又起，唔係又起
小學雞真係好撚煩

起底係靠唔同線索續d續d搵條一條友出來
佢地個d ig地圖炮屬於camp狗行為，而且起完出來完全唔知為乜

技術層次差幾皮

小學雞，5p，假膠(低質）充斥住成個討論區
班友好努力咁做埋d自以為搞笑嘅行為
但我一d都笑唔出

個post入面又5p又表情撚
成班黎搞事既